[推上熱門]屌你好撚多post時光倒流講翻捉鬼

岀面熱門好撚多喺度屌前線
屌乜春
兩個月嗱
兄弟爬山 不割蓆 不分化
無人係鬼啊屌

唔好再屌黎屌去!!!俾意見時注意用詞

多謝前線

推

8月5號 全港罷工

可以提出建議，但係絕對唔可以鬧唔可以怪責，更加唔應該串唔應該冷嘲熱諷，咁樣只會破壞關係同信任

大家都想贏，只不過思考方式不同
每個人都有優點缺點
你覺得前線蠢，咁你有無佢地既勇氣去前線？

可能佢地做左一啲你地覺得絕對唔理智既行為，但係大家都應該以團結為前題，去解決依個問題，而唔係返返2014年互相指責

推
有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友